無知一問 點解美國要搞鳩華為？

早幾年唔搞鳩小米

唔會比人鬧無知嘅辦法就係自己google

OK

無知都算
google都唔識

無知+智障

樓主唔好理啲人
你google 完都唔會知
呢單野美國係冇充分理由